asshole受感染

延禧攻略口高貴妃傷口受金汁感染冇得救

咁痾損左個屎眼掂到d屎會唔會受感染

自己屎點會感染呀，生痣瘡果D咪死撚曬

你用口含住試下

對自身屎既細菌免疫?

延你老母

會呀，仲好快會坐鶴，你放心去啦，我地會幫你保管好你既財產

無聊諗到想討論下都唔得

你又做乜鳩

LZ牛B 6666666666
SKR SKR!